十月6新疆拼車

有無巴打會去新疆我十月六到
有無人咁上下時間 可以同我拼車
想去 北疆 有十四日時間

推

有假先得架

仲去？

樓主RIP

仲去？....... 十月二十幾 鎖區喎
冇野可以出入